警方妙回黑記：又抺黑！

究竟開唔開到
黑警而家又玩嘢

其實作為一個咁大既政府機構
日日為左雞毛蒜皮既事係到單單打打
真係好鬼肉酸

都唔知up乜撚

真係好撚尷尬

UP乜春
弱撚智

但俾個咁嘅機構管香港我笑唔出

想表達記者反轉左罐頭影
令人以為唔係易拉罐
不過真心on9
成件事勁小學雞

學歷低 視野同層面係咁上下

同大陸接左軌，要求咪咁高

咁記者又真係柒

反轉影都幾柒，連狗都笑

用車嚟做例子就柒啦，開乜撚野車唧，呢度香港嚟，開車返中國啦

你搞錯
係保皇狗單憑另一張市民所謂相片
就屈人地港台記者獲派個罐頭一定有得拉

屌 好小學雞
而且又抽錯水

但港台話冇罐頭刀開唔到

搞到南早要出澄清文. 笑死我

係.....你以為記者反轉罐頭作假新聞抽人水
點知人地無心反轉而又真無拉位

每個月出幾皮嘢人工
出呢啲垃撚圾嘅po

你自己個添馬台都話得8成係有易拉蓋，仲衝到咁前

黑警想老屈記者特登反轉黎影跟住唱衰政府 人地有圖有片架

好早好早已經估到係咁
部門同部門之間都無協調...
呢D 樣野唔會諗得細節D

正正經經叫人唔好酒後駕駛好過啦
係要整埋呢啲懶好笑嘅抽水
俾人個感覺就好小家(不過本身就係小家)
整嗰個知唔知咩係digital marketing

勁弱智

官方社交媒體 出埋啲濕鳩冷嘲熱諷 post
以為自己好上風
記者揭發既驚方甩漏
單單都上得國際新聞

誰高誰底，應該咁睇

呢單的確係記者柒

好撚幽默

開到

楊明一定開唔到

？？？？？？？？？？？？

楊明呢?

點解可以咁老尷
小學生都作得好過佢

屌你老母on99咁

柒係邊呢請問？

我剩係知煮唔到

楊明拉左未 屌你老母

共匪style，用小事spin走大事

匡智level

成個小學雞咁

睇到人好尷尬
係咪毅進、廢老個D腦殘程度先睇得明

肉酸到 身為政府部門係到單單打打

中三畢唔到業係咁上下

up乜9

楊明 開到
黃尸 開唔到

你老母個西黑D

我都諗起
開到會又開到車

Popo噏乜鳩

佢地係咪有個部門專睇記者點講佢地
再反駁
好小學雞

邏輯思想係咁上下，有其父必有其子，佢哋下一代都唔好得去邊
讀得成書就唔洗做差佬，成世人踎/出入警署

寸楊明？

弱智狗

721拉唔到 大肚婆拉到

大把位入你喎黑警 Joey你醒少少啦

姐係到底有環定冇環睇落又真係似有

弱智同幽默只係一線之差

咁你而家派罐頭開唔到麻
係咪好事先 係咪唔食呀

學歷嘅高要坐監，乜嘢世界？

柒到一個點

唔開得同開唔到都唔識分
以為毅進仔唔識英文姐 原來連中文都唔識

香港真係慘 , 被啲智力低嘅人掌權

成班爛仔拎曬權力同武器，好出奇咩

Now 第一日拎食物包時
個記者逐樣逐樣嘢拎出嚟講
已經有講罐頭唔係拉罐式
唔通淨係得香港電台報咩
不過有個柒頭喺 fb 煽動班藍絲攻擊港台先搞大件事
仲想指鹿為馬

唔好咁柒啦，罐罐都反轉影？你係咪傻㗎？

毅進仔班PR係咪真係有白驚
點解次次都語障、倒自己主人米咁

係啊 不過樓主就肯定扮睇唔到啦 起一起佢底就知

on9當有趣

我唔知頭知路，佢噏乜鳩想表達D乜？

仲有班垃圾KOL

傻啦 大把人撐

好尷尬

幾時有反轉影過

up咩9

On9當有趣

其實我諗佢想表達嘅意思係唔好酒後駕駛
開唔到罐啤酒即係飲唔到飲唔到即係可以揸車
但係上下完全搵唔到關聯性

叫班無腦藍屍縮返入老母個閪度先啦
政府都認咗有啲係無拉環

唔該Joey

仲可以做示範

你條五毛收皮啦

成班藍絲選擇性失明圍爐究竟現實中有依啲人做老豆老母嘅生活係點

應該得罐午餐肉無易拉蓋
就算得一罐係咁, 無刀都係食唔到

係咪串緊羊名？？

On 9

第一日揭發咗
第二日咪換晒拉環式
有冇 80% 係拉環式都成問題

其實成件事都係好小事
大可以話罐頭本身預分發俾家庭住戶
點知有記者駐守酒店無罐頭刀開罐頭
如果有需要會稍後安排更換
而家庭住戶有需要都可以更換
最重點可以屈記者其實唔應該租住封鎖區內嘅酒店
因為會增加工作人員嘅工作量

呢家反而有班藍絲 kol 衝出嚟柒屈記者作新聞
真係 0 公關就係 0 公關

反你老母咩

就算得1%要用, 無刀都係食唔到架
定可以落樓搵人開

同政府部門打過交道就知
班友好多時on99

點解睇唔明

又炒車澄清左黨政府

又抺黑
有都話冇

平時又唔回應個別事件

block得樓豬

記者都要搵嘢作，唔係點有新聞

啱啱見到rthk 出左澄清 我信佢地
本身有諗過會唔會特登派啲新記者入去做臭個台個朵

記得上年佢哋請公關係開到3,4萬蚊一個月，比同行高成倍，到底佢請咗啲乜撚嘢人入去做

起下樓主底都知垃圾五毛黎 屌你老母呀
乜撚野妙回黑記
死全家喇死黑警
拉！

柒在有得拉，都話冇
同埋張相令人覺得特登唔影有拉位

單單打打已經好過之前拉哂記者返去

係咪串緊楊明？

好撚膠

黨政府出左圖，有20%罐頭係無得拉，要罐頭刀

邊個係joey

明明就有
佢最多係講冇煮食工具

無柒。的確有一罐午餐肉須要罐頭刀
同埋黨政府出左圖講左派左20%罐頭無易拉
三，diu派杯麵派罐頭麵on撚9垃圾政府。本身派罐頭呢樣野都要仆街

又想屈深黃
手足已成condom

政府自己都話有兩成冇，點呀？叻哥上身呀？

你條弱智仔就真係柒啦
個隻罐頭本身有兩種包裝
偏偏弱智政府就同你一樣咁弱智派咗冇拉環果隻出去
樓主你炒車好撚柒啊 縮返入你老母個閪啦

冇煮食工具係真。
但拉蓋就有

你有冇睇過原相呀五毛
本身張相只係話賓館無提供罐頭刀同煮食用具
唔係講開唔撚到

同你講都覺得浪費氧氣

五毛拉

你條垃圾就要開膠po揾存在感

幅圖會唔會太柒

好撚尷尬

你老母就有賓州

不如你徒手開嚟睇吓

key 楊明去右下啦

就好似有錢人唔會同你計果1個幾毫
但窮人就會計到小數點

樓主on9當有趣
下次呢啲野同你隻狗分享得架喇

信港台啦梗係 有咩好呃

本身呢幅圖罐午餐肉已經開唔到
同埋原圖只係話賓館無罐頭刀同煮食用具
都唔係研究緊記者開唔開到

樓主根本係五毛

啲圖真係好垃圾，為做而做，完全唔知噏乜鳩
利申：social media editor

果隻午餐肉都有咩
我記得無架

要解決好多方法都得既, 不過係證明諗得唔夠姐

有柒呀，只不過柒嗰個係樓主呢條低級五毛

午餐肉無。同埋派出去既罐頭有20%無易拉功能。
即係要罐頭刀

我隻狗都深黃又屈手足

毅進仔想表達d咩？
定今次連毅進都不如係弱智仔

香港

午餐肉無易拉，同埋垃圾政府係派左至少20%罐頭無易拉功能。即係黑警抹黑

佢想表達啲咩
真係睇唔明

冇煮食工具

樓主似乎係專幫黑警宣傳
唔好推佢啲post

黑警係咁上下

香港警察竟淪落到要諷刺民眾之苦

深黃都屈。
今鋪真係多得黃衛兵唔少

收多啦你隻垃圾低級五毛

原來真係有拉蓋
照撐手足！

快撚D死啦你五毛狗

最近仲拍套戲黎打飛機

屌你老母啦樓主，含撚死啦

隔離po見到

下次就封你個區喇五毛

做五毛都讀好啲書啦，字都唔識學人做五毛

Fake News!!

到底係邊個7左

兩成罐頭要用罐頭刀呀盲毛

拉
on9五毛

放大埋比你睇呀盲毛

五毛嚟

再放大D驚你睇唔撚到呀喂

抽自己友水

上面都理解到 仲要串港台on99
下面真係唔係一般人理解到

放大都冇用，條柒頭擺明唔識字

乜撚嘢開車 揸車下話

做咩收埋左個午餐肉?

毅進狗樓主不敢面對比政府割蓆已成condom

樓主老母比狗屌

jm9小學雞咩

聲譽好緊要 共產黨/中國人/香港人最鐘意分化
如果有一單野柒左 以後就會成日俾自己人質疑

「妙回」？

毅進仔：全香港都唔可以當我無到

黑警張圖就唔放罐午餐肉
笑撚死
之後就話個個都有拉環

收到巴打

9唔搭8,